[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

正評：要black bloc
負評：唔black bloc，街坊裝就得

見隔離post開始檢討「和你shop」，大家可以嘗試拆開重要既行動決定來投票。

我覺得無論街坊裝定black bloc，最重要係大家一齊做，咁先夠隱蔽。

建議唔裝修+唔black bloc

agree

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

第一 不被捕
所以唔洗black bloc

帶多件黑色風褸無壞
換唔換就睇情況

唔black bloc 靠人數塞爆個場

同意

如果要black bloc，的確係要帶黑風䄛；如果預左唔black bloc，可能係多套非黑色衫換裝

跟大隊會最好

P仔無得比皮，推哩個

推呀，要多人投票先有參考價值

推